不安，有冇昆蟲專家可以鑑定呢隻咩蟲嚟？？？

葉蟬

驟眼睇佢就有六隻腳
頭、胸、腹都有齊
依我嚴謹同精密嘅估計
應該真係蟲嚟

rip...